[廢牌仔]培正道路試

下個禮拜考培正道
有無巴絲可以share下心得

或者其他黎緊考培正既巴絲都可以一齊討論下

無人考培正？

小心甩尾呀!

應該算簡單
我呀媽五十幾歲都1 take pass
以前喺加拿大揸車 唔知關唔關事

注意出試場彎位，睇清楚無車先好出。
之後都係留意過死車，行人等情況

巴富街燈位要小心黃格，睇清楚先好去
公主道要小心d車硬cut入黎，有咩都讓左先

個時我師傅幫我泊到最右，直出轉就係，如果唔係勁易上膊

聽講好易上膊

黃格應該都ok 落斜個到成日比師傅踩我

同埋阻礙物仲未做得好好

熟能生巧嘅姐，操多d一定熟，不過考個日祝你好運啦

印象中三手軚掉頭個位有少少暗斜

有加拿大牌好似直接cup就得點解要考...

如果係行大斜路落黎個條路試 最後轉右灣上山個紅綠燈要小心 睇清楚個綠燈係for向前 or for向右
最尾做完斜路開車個段路 大量死車 廢老 慢慢揸
不斷望鏡 經過死車時睇自己架車同死車會唔會太近
最後轉入試場個紅綠燈係暗斜 唔洗比油轉 轉完先比小小油再行前少少入試場

地盤門口記得要打足燈擰足頭，我上次就喺呢度肥，月尾再考
PS聽聞巴富街轉左條線係最大機會考

似係同情分
以前考車見過66 歲，考跑馬地一take pass

此言差矣
我呀媽啲朋友考車
最勁果個考五次
年齡相若

巴打最後考成點
利申 半年前培正道畢業

收左皮

衰咩
我下星期都考培正

衰自己on9

一take培正 窩打老道山個到要小心 d人成日無啦啦沖出馬路

仲有幾日開始緊張

巴富街轉左 靠左線二合一洗唔洗打右燈
同樣靠右線又洗唔洗打左燈

仆街 啲學生返撚曬學 勁撚多車

正常轉左你行左線打左燈就得
個個燈位，打你轉嘅方向燈就得
師傅咁教

I mean轉左彎之後

[學神考牌] 培正道第一個post

啊好懷念呀 原來差唔多已經4年前

11號考完，1take pass
考官一上車驚到爭啲瀨屎

講下 衰咩
我果時考 係衰乙部 5手軚(睇錯左d 野 搞到第三手唔夠位出)
肥左乙之後考丙 個腦空白一片咁考 就pass 左丙 .
果時我勁緊張心跳跳到 140-160

巴庫打左燈轉左公主道
之後見到前面個合流果到打左燈 要睇 右邊 有無車 zip 你位
靠左灣上培正果下要打右燈 行右邊條線
最後右轉燈位入培正道果時 要小心轉灣時唔好踩到 隔離線(要入到中線 e 個位好易肥 大剔黎)

星期六考 都唔知係好事定壞事黎

ching考邊條？

聽日考 好緊張

考公主道

個人覺得公主道最難

你果日考幾點？

我同朋友同一個師傅 師傅都話九成轉左
但我地兩個都係轉右

轉右最易希望下星期考轉右

可能無牌駕駛

我考平日朝早8:35
想問多唔多死車 有咩位要注意 同考咩線多
Thx

星期二考9點 好緊張呀

唔係廢牌，係傷殘牌，自動波係比啲駕駛技術無咁高嘅人考嘅。

棍仔唔係人人渣得掂，但係自動波就會多啲人都渣得掂；但係又會多咗啲低技術人士渣住部殺人機器周圍去

培正好簡單

星期2考

有個終極問題想問
自動波私家車停車拉咗手掣仲要唔要踩住brake
師傅話唔洗 上網睇片話要
R晒頭

停車，拉手制，N波，鬆brake 就ok

考完了 1take pass! 各位加油呀

考完啦 祝各位好運
考轉左再轉左

不過我冇聽講過要轉N波
開車到落車全程N/P波就得
Btw thx

D/P
Sorry